連學生都咁鐘意淘寶，仲話好憎支那

搞活動抽獎永遠都係淘寶 連電器都要淘cls
然後個d咩組物啊 咩禮物啊，全部都係淘寶
真係代表支那多謝你地
雖然話好難完全唔用中國野，但絕對可以盡量少用囉